# Vue Dz #7

## 1. Добавить возможность добавления ваканский в избранное и страничку с избранными вакансиями

Github Jobs

Вакансии можно добавлять в избранные (и удалять).
Избранные вакансии сохранять в store
Добавить страничку со списком избранных вакансий, подобную странице резальтатов поиска. (название вакнасии + ссылка на страницу вакансии).
На этой же старнице избранных вакансий реализовать кнопку удаления вакансии из избарнных.


## 2. Задание со звёздочкой

Использовать загрузку данных до перехода в Github Jobs https://router.vuejs.org/ru/guide/advanced/data-fetching.html#%D0%B7%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%B0-%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D1%85-%D0%BF%D0%BE%D1%81n%D0%B5-%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D1%85%D0%BE%D0%B4%D0%B0
